[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (28)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

48強名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie

岩岩重溫左今晚個集， chanchan個組幾勁暫時， 孖8人品係唔係有問題？

btw mirror 明顯比其他人高一班

花姐你搞到個節目又cheap又老土

繼續鞭屍
BORIS
ANDREW
JJ
HEARTGREY
人格破產
毫無大將之風xx(

我愛樂仔，表白樂仔

見到造星2係fb比人屌到開花

好仆街

聽返 好似真係Marco?

睇多左次a3
我覺得唱嚟講

星座>梓豪>kirk>>oscar>>>>>>>>>>>炎症

星座梓豪基本上冇大甩
但梓豪一路危危地介乎走音邊緣
星座音準好似比較算好 但拍子甩甩地
Kirk其實應該係唱功最好 但無奈果粒音fail得太震憾
Oscar都只能說佢唔岩唱歌

炎症就簡直災難
一開聲將大家最pay attention嘅第一段chorus
拉低到去另一個新境界
頭兩句冇一隻字岩音

今季暫時睇落去好bullying
一係恰mirror 一係要星二互投foul邊個
上季好睇係因為熱血呀追夢呀
今季就勁奸勁核突
頭先細貓live有講佢去過探班
星二嗰氣氛差過上季好多
會諗邊個投過邊個 要foul乜人
好難睇呀 無哂造星嘅感覺
依家只係一個大型bullying 節目
鬥奸鬥假鬥擦鞋圍威喂

星座唱果段又唔難
以一個有一年表演經驗既人來講算係應份

搞埋D垃圾環節
梗係啦

完全唔覺得今季係想將班仔仔養成星
集集都好似撚狗咁撚
呢啲就係你想要節目效果呀花姐

多謝花姐
花姐好嘢
今季都未必會睇到最後
而家越睇越冇癮
花姐成功趕客

我聽完覺得係皮皮
但個段皮皮把聲蓋過咗Marco所以好難聽到

我都唔信皮皮會唱到咁大聲

所以我覺得佢地arrangement好有問題
星座唱1st chorus點都一定好過炎症好多
炎症咁唔唱得就應該掉佢去最易果part

花姐條老屎忽真係好撚垃圾 做星走去搞小圈子投票 真係屌都廢事

咪係
投投投
投佢老母咩

食屎啦佢哋
梓豪嘅陽光同觀眾緣就係喺娛樂圈成功嘅key factor 吖 分明係妒忌人！
你班柒頭梗係唔會明啦 仲要自己又唔係有實力過人！

表白呂爵安

愈來愈鐘意
Jer Jeremy 同皮皮

Boris 好賤
話梓豪young time cost 小d
我屌你老母 如果以後香港冇其他大型造星show呢 點賠翻個機會比人

佢自己好有料咩
唔係YouTuber 一早foul左啦

樣又冇 唔唱得唔跳得

佢淨係認得契仔把聲

搞埋D內部foul人
人地都好難團結啦 個個各懷鬼胎
唔係你死就我亡

I’m Trapped I’m Trapped
除左花x4 我仲比呢首洗腦

好想做Hottick女朋友

A4真係好仆街 仲要夾埋造鳩梓豪
因ton其實可以暗地叫佢地唔好咁啦
成班自私閪
留名等A4全團仆街 屌佢老母

諗起佢第一round 既開始戀愛
真係柒到飛起
柯篤尿照下自己個樣先
不過聽聞佢屋企人好似係米蘭站高層
有曬後台

諗得出呢樣野條友都on撚9
最on9係花姐同意咁做
當然有可能d on9野就係佢諗出嚟

其實mirror入去作用係邊
可能真係有幫助
但電視冇咩講 真係覺得零幫助

唔出奇
條撚樣屋企幾有錢

肥豐覺得人地揀佢係因為佢唔會嬲
那來的自信呀
係因為你真係無星味呀MK仔！

人哋至高無上嘅監製嘛
最緊要個節目有noise有收視
其他嘢理撚得你 觀眾屌佢都唔會理

更賤嘅係垃圾波佢自己都係賣青春 賣傻仔笑
成班恰梓豪最細個、唔識嬲 正一垃圾

天滅mk波

好憎嗰節目組成日用
哩個係一個真人騷
世界本身就唔公平
哩啲咁垃撚圾嘅理由而美化bullying
一係恰mirror
一係撚啲星二
我夠知嗰世界本身就唔公平啦
使撚你講
我睇電視唔撚係為咗知嗰世界有幾唔公平
嗰娛樂圈又有幾撚黑暗呀屌
造星係一個有賽制嘅節目
我係想睇人喺同一個平台上去較量呀
依家嗰節目出咗街咁耐
熱血呀追夢呀同上季比得好少
黑暗核突耍手段居多
拍成咁對啲參賽者都好唔公平
節目完咗只會得好少數人會吸引到支持者
其他嗰啲自己睇路
下年唔好再搞
如果搞
有心入娛樂圈嘅都唔駛參加

你將幾個comments簡化成一句呀，你睇多次佢地寫乜。

Derek Ho 自己出左歌
終於唔洗唱人地首歌

佢講笑姐，俾自己好落台。

agger 所以唔係梓豪fans都睇唔過眼
想講句 A4全團仆街

真係睇其他viutv節目都冇咁嬲
而家《造星2》真係搞到唔知似咩

鴨嘴獸真係一啲羞恥之心都冇嗰下好野
屌你你睇返自己99強個垃圾表演先啦
唔明花姐開po吹奏佢jm9

JJ d態度都好鳩屎

係依家香港咁既事勢底下 每日已經睇到好多黑暗面 不公平既事 我睇電視想放鬆下姐 你老母 睇電視都比你逼尻我睇埋曬啲咁既野 我屌你老母 垃圾節目

其實我初頭以為係tutor形式
始終導師唔係下下可以跟得實每一組
有多個師兄帶住佢哋度橋同做採排，有啲咩要注意，做輔導同俾意見嗰個人
個表演會成熟好多同好睇好多
咁又可以俾mirror成員由佢哋嘅師弟身上睇番自己個初心
會熱血好多
而且你唔會有個好大嘅落差同埋素人淪落到變mirror陪襯
我真係好想問要mirror落場一齊跳呢個咁弱智嘅決定係點諗出嚟嘅

Eric 個浴袍團idea真係靠害

睇到我好驚好不安 特別係孖八
利申 絲

agger 孖八一笑 真係嚇到鳩縮

好偎瑣既感覺

Marco唱得較大聲，但聽唔到邊個走，第一次聽覺得個聲係Marco度出，聽多幾次搵唔返走音位。之後3個甩beat果度反而好嚇人。
成日影花姐表情同講野做乜? 笑都要影真心多左。

同埋其實佢冇需要講係邊個走嗰粒音囉
其他組又唔見佢指名道姓

災症個樣似上年個迪迪仔

佢本身核突姐

要望返皮皮個靚仔樣定驚

仲話人年紀細唔緊要
我想講梓豪細過佢
思想都成熟過佢
梓豪都話自己知自己事
仲反而擔心人地會擔心自己

個垃圾波呢?
淨係識扮撚晒嘢咁

Btw睇番Mirror尋前兩晚表演嘅youtube like同dislike比例
排番個大家心目中似樣少少嘅排行榜
1. Jer 644:19
2. Keung To 452:14
3. Edan 469:19
4. Jeremy 614:32
5. Stanley 168:13
6. Tiger 96:8
7. Lokman 93:8
8. Frankie 211:23
9. AK 202:25
10. AL 229:29
11. Ian 348:56
12. Alton 220:203

Jeremy應該係曲風問題所以比較多dislike拉低左少少
但我覺得排第4都可接受
其他位置都算好正路

但個個督左孖八之後再剪成件事合理左

究竟mirror 作用係乜
做小組tutor又唔剪佢地出黎

同埋mirror係慢慢fade out比人叮走定係玩一至兩round就走

我當你嗰排名真係好似你講
係like 數減dislike數
都應該係Jeremy排第二喇（614-32=582）
點都多過姜b 同 edan
唔明你哩個
所謂嘅大家心目中似樣少少嘅排行榜
點解會排到咁

A隊其他人都互投 得A4係度篤死梓豪 屌

我計緊比例
首先啲歌唔同時間出
齋減已經唔公平

同埋如果齋減
100likes 1dislike 同 200likes 101dislikes會冇分別
唔知你睇唔睇到問題

Anyway啦我又唔係精密統計
For大家參考下姐

Sor 我確實睇漏咗你話喺比例
不過唔同意嗰句
大家心目中似樣少少嘅排行榜
咁嘅形容

其實唔洗排名
總之
做得好既: Edan Jeremy Jer Keungto
差既: Alton Frankie Tiger

頭4又真係最多人讚嘅4個
尾2又真係勁多人踩嘅其中2個
我自己覺得呢度嘅評價同大眾口味
有少少唔同係可以理解嘅
所以我都只係話似樣少少
係起碼好過尋晚宣布果個垃圾榜

Agger
嗰節目已經好濕鳩 搞嗰排行榜
無意義日日都有post喺咁排

好似係eric比左沖涼呢個idea
浴袍可能係自己諗
不過都睇得出佢哋冇乜設計
求其扮沖涼就當表演左

其實齋減冇問題
你個例子咁極端先有問題姐

雞蟲北上叫雞既感覺

波本身都諗住叫佢地互投
隊員話唔好
唔係話幫佢洗白
但jj 同名校撚個態度再衰格d

一睇真係笑到停唔到呀屌
桑拿廣告咁
佢爭在無坐底
之後有人俾杯茶佢
然後按腳

Boris祝你不得好死

希望viutv cap呢句俾波仔睇

終於睇返成集
嗰濕鳩互投foul人固然on99
其實大部分A組人勁醒
互投就一人一票
輸咗要foul就留俾火火決定唔傷感情
係A4班撚屌玩串哂
無論梓豪會唔會真係因爲咁而foul走
都唔會再想睇A4 同埋因ton
針對一個最細嘅 唔知做乜鳩
廿歲boris話十九歲梓豪嘅時間成本低啲
因為咁而投佢走
佢自己未試過十九歲嘅
比賽嚟架 唔撚係講緊關愛座呀
以boris邏輯 應該大家直接俾孖8贏
同埋 時間成本唔係咁解囉
唔係年細輕就時間成本低啲
Time cost係指做一個project要花嘅時間
計吓嗰成本同時間嘅 trade off
唔撚明佢講乜
簡單啲講
年齡歧視

評判話梓豪同成組格格不入
都唔關佢事 又唔係佢分組
成集都好無撚謂 瘋狂分化
睇得好辛苦 無娛樂空間
係得浴袍團出場先笑吓
節目組垃撚圾

火火分組想勁嘅帶舊屎（炎症）
點知根本帶唔起同根本無人想睇舊屎（炎症&boris)好心放埋一組一次過踢啦

排排排 排撚夠未 好撚煩
屌同cctvb自己計條收視率有咩分別
個個有睇YouTube既 睇完又有like/dislike既
似樣少少你老母啦on9

分分鐘副歌個part係炎症條撚樣猜包剪揼贏返嚟
handle唔到又要唱咪出哂事 拖累成組

屌你老尾成個鐘最聽得入耳得2circle段rap同ian solo個一兩句 加埋都冇一分鐘
痴撚線 成班音痴到 諗起佢地舉手話自己唱得歌就想笑
btw marco 2circle好得意

仲有垃撚圾節目組成閪日逼班仔唱蝗語歌
班仔蝗語唔正聽落好un耳
揀廣東話歌好撚難咩

炎症獨唱嗰段，花姐大大聲話唱得好難聽

最撚頂唔順係旁白話緊梓豪靚仔
下一句話同組仲有另一個靠樣
係講嚴症
無撚嘢啊？
邊個度稿啊？

炎症除咗唱歌難聽
性格仲好撚閪
成日講嘢懶係中立和善
事實上言詞過火踩界
評審同監製俾意見你就想兜
話兩句就拍片話人激親你
咁唔滿意咪唔好參加
冇人逼你玩
事實就係你條廢柴唔達標
渣過其他人又有機會死返入嚟仲嫌三嫌四
屌你老母垃圾炎症收皮啦死廢柴

梓豪可愛又有觀眾緣，viu玩d咁嘅嘢俾人蝦鳩佢，diu曬全viu老母

a4真係好仆街
又冇實力又陰濕
有冇人可以四重加密劇透佢地入唔入到30
我剩係記得垃圾波仔同jj，認唔到其餘兩件蛋散咩樣

笑死個個都話自己唱得

大部分留言都係屌炎症，之後佢仲做唔做得成youtuber都成問題

留意返係國語
同個啲大陸rap唔同
雖然好多人唱蝗語歌

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

佢真係唔靚唔特別
可以foul

好嬲

成班蝦細路！全部賤人，會永遠針對你哋！

帶大家重溫花花花花

成班柒頭，無論贏定輸都無人想睇你地呀，走啦

嚴重警告Viu TV就算唔組新男團（因為今季太垃圾無人可以組），都要簽梓豪BB返嚟做節目俾我地睇

rap得正過2 circle

agger，梓豪同小占做差唔多位已經好滿足

我覺得真心可愛同靚仔 同埋唔做作唔似波仔D做作撚

認真，覺得梓豪唔啱跳唱，但鍾意睇佢講野，有親和力，想佢做主持
開live好好笑好正！梓豪加油

波仔仲要出 story 貓哭老鼠

舊垃圾講咩？
a4組連因ton一齊躝啦

真心，身邊嘅女仔全部都鍾意佢，覺得佢可愛又靚仔，最重要係性格討好，令人想keep住睇佢

觀眾緣都係做藝人好重要嘅一環

我屋企兩老都覺得佢性格好好
有觀眾緣
可以入viu講體育

可唔可以做埋綜藝，佢開live 鳩up都好可愛

講漏咗，不過其實佢都好適合入男團做偶像，我敢講10個姐姐9個都鍾意佢

真係垃撚圾 枉其餘三組都唔想害兄弟咁為大家着想 呢4條友就係度篤灰 最撚仆街係個boris自己都係20歲話人有大把時間 自己又冇料又唔靚仔仲好意思話人 4條仆街唔抵得梓豪又陽光又後生又靚仔 唔會再支持呢4個

睇咗佢live之後更加鍾意佢
小朋友講野成個大叔咁
19歲已經諗將來生唔生仔

有冇人覺得好憎東坡ya
偽韓星 成日冇表情chok個木咀出黎
仲有下搶mirror成員果時
geogorge 想講野 佢又做咪霸
唔比枝咪佢 好撚狗

呢度無人鍾意
唔係偽韓係支那抖陰味

仲要講到好民主咁 話上季啲人唔鍾意導師決定foul人 分化就分化啦 係咁民主就真係全民揀啦

終於睇哂星二同追哂post

Oscar Li BB個組好令人心痛，浪費哂佢
仲有忍屎樣炎症趕客
妖，死人火火將Oscar bb同炎症放埋一齊真係一啖砂糖一啖屎，放係Hugo組應該效果好好多

Oscar bb唱歌係難聽，但係我地都係咁愛你
你個質氣質同攝人嘅魅力屌打星二啲人，仲有個份認真對待比賽就好似星一Jeremy咁，希望Oscar bb會一直進步

B組
焦點落哂係Ian度，一出聲淨係望住佢
可能A組太難聽，顯得Ian solo係好聽好多倍，把聲好柔
其他人得K Lau 唱得算係好啲，個阿聰又係一副忍屎樣
估唔到唔洗等姜濤出，依組已經有得睇1個歌手4個dancer，其他跟本係陪襯品
依組有咁高分有一半來自IAN

C組
孖八根本就係阿叔，格格不入，造乜鬼星
淨係睇皮皮出浴就夠啦
皮皮真係好靚仔，零死角，善良小白兔

除左A4班撚屌 最憎就係東坡ya 陣大陸除好整 廣東話都講唔正 最重要係佢玩抖陰 弱撚智

如果真係有得全民揀Foul邊個就正喇
一嚟觀眾互動可以投入啲
到最後先有得投有時鐘意果啲
都比人Foul晒

點解星1個陣我留意唔到皮皮
我對你唔住
皮皮你真係好正
D牙好齊

唔似孖8 Jerry 柒魚
(有冇人同我一樣好重視牙齒齊唔齊

孖8上round foul 走對佢呢講可能係最好嘅結局

老老實實我唔覺得因ton會跟波仔佢地篤灰害梓豪

阿jer有上連登
加油呀阿jer
你唱歌好好聽

波仔條假撚正仆街
自己咪又係得個樣乜柒都唔識
起碼梓豪有觀眾緣 你有無呀？
仲要舉手話自己唱到歌 笑撚死

我都係
不過除左MC

收皮啦a4組
叫你地同組互投又唔做
而家又扮可憐話冇人想咁做
你地四個騎尼怪荼毒緊觀眾對眼呀
viutv咁撚民主不如試下網上投票揀foul人
第一批一定有你地四個+炎症份

Jer 唔好灰心，你既實力大家都見到。
好期待你Solo. 等你嫁

miss咗佢講呢part,咁佢想唔想生

佢cap左我個比大家插爆嘅youtube likes排行榜
Anyway我覺得佢都係值嘅

btw梓豪bb最好係夠本土，唔偽韓唔唱支那歌，之前佢開live有人叫佢唔知唱咩，佢話我想唱廣東歌佢story又quote過王家衛對白

Jer del左個個story
係咪俾人鬧

Btw 我都愛你呀jer
今朝忍唔住又重溫下佢唱AINY個段片

Jer B 加油

好快就del左
可能怕大家搵番嚟睇

應該係出埋其他人排名唔係咁好

佢係連樣都冇，好撚柒

扮哂民主 其實玩分化
今年造星真係拍得核突
另外
Boris 同 heartgrey出吓ig story 扮無辜
無架喇 影低哂你地成組有幾衰
講過啲乜嘢去踩人
大家一齊追夢 你地無資格話其他人唔掂
係都由評判 導師 觀眾決定啦
節目組擺明玩分化
A組其他人都唔中計
係你地A4加因ton咁仆街
自甘墮落玩埋一份
Andrew 同heartgrey出咗首改編歌
唔撚會聽
唔撚會支持你地
你地連做人基本誠信 尊嚴都無

啱，好想睇下佢使咗成5萬蚊但都冇導師要嗰死樣,你係有料嘅淨企係度都有人爭，搞埋呢D花臣野有春用咩,吸引到導師嘅咪係佢用嗰D道具，並唔係佢個人

佢有遮到架
但我下面最後一句佢冇遮

不過del左都好嘅
唔好比人搵番個comment
見到因ton like同dislike差唔多數

八掛一問, 點解你地咁快睇到因ton演出??我睇重播都未有..

咁都3個負皮
屌不服來辯啦
Like減dislike根本冇問題
就算條片放多其他片一日
人地都有權like 同dislike
只要互減，多出黎嗰一日根本影響唔大
你話一日同一百日就話誤差大姐

只係差一日根本樣本數字就差唔多
你係都要誇大個例子黎講有問題
仲要自己話咩用比例計
好心啦你個所謂比例準得過like-dislike？
其實你中學學過統計未

Ps 預左比人屌，但想糾正呢個知識

我覺得係好睇同埋有心思嘅
係值得晉級嘅
問題係進咗級分組賽佢又要同人合作又要唱歌 咁就唔係好啱佢玩囉
佢只係適合玩個人賽

佢自己係有料嘅
但咁自負根本唔會幫到一個團隊
我係導師我會欣賞佢個表演但唔會揀佢

咁considerate 咁你當初就唔好post喇
其實你都係網上鞭屍
大家都屌排行榜嗰意義
自己鍾意邊個表演 自己心中有數
無人問其他人意見
咁有閒情上哂12嗰youtube 做統計
然後話係大家心目中似樣少少嘅榜行榜
上面嗰caption 難聽過粗口
唔需要排行榜呀
俾人質疑又懶係公正咁
你排哂出嚟
攞dislike like數都無意義 睇完片一定要撳like
點計都無意思
你嗰caption 同個排行榜只係二次傷害

噚日都好多人插 以為過咗去
依家又出返嚟講

好似未決定
佢話唔生可以過得輕鬆d
生咗要諗好多要使好多錢
講完一大輪之後話自己痴線19歲就諗生仔

比例係計緊當有幾多個中意就有一人唔中意
本身有啲成員嘅fans可能較少
㩒入去睇嘅可能已經少啲
但唔代表睇完嘅人中意佢表演嘅機會細啲
你自己睇下啦
Jer可以有17K views Tiger得2.6K
我唔係想比較佢地
但個views差6倍
用減數根本冇可能represent到睇完嘅人對佢嘅評價
計緊比例同計緊百分比同一道理
所以統計上嘅支持度都係計緊百分比
你可唔可以比啲examples出嚟
有咩支持度係支持數減反對數？

Even youtube like數下面個bar位
都係represent緊個比例
我唔覺得用比例有咩問題

仲有係日數問題更加on9
你完全忽略左個base嘅因素
如果啲片出左幾個月
差一日個view梗係差別唔大
但而家講緊啲片只係出左兩三日
差一日個view數就好大影響

本身真係唔想拎番出嚟嘈
但唔好意思我真係要解釋下

可唔可以比Marco 同 2circle 2個組團出道
2個都好有吸引力

都係果句啦
唔係你心目中個排名
你梗係覺得caption難聽過粗口
問心如果真係咁岩中晒你心目中自己個排名
你仲會覺得個榜好有問題？
咪扮正義

Exact7ly
呢啲時間好期待睇造星 想輕鬆下
屌喇星今季本來已經冇左193肥仔果啲好笑野
愈睇愈灰鳩
唔係互篤就公開羞辱 你老母viu真無咪撚再搞第3季 搞到成篤屎咁

Sorry人不在港 次次討論都慢好多

唔唱得嗰啲舉手話自己唱得
根據自我評價嚟分跳唱能力
其實火火係導師 有睇哂表演
啲組員實力應該好清楚
點解佢唔係根據自己觀察嚟決定跳唱能力

垃圾波仔仲死兜，扮撚哂委屈！
我知你有mon post 㗎！繼續死雞撐飯蓋吖

唔記得邊條柒頭話佢表演好過時
係啦係啦
應該全部都唱D 19抖陰支那歌先入流
之前MCC話炎政睇野唔好咁窄
呢句話真係成句送晒俾表演支那歌班人聽呀
呢個世界唔係凈係得抖陰支那歌架

淨係覆人講粗口已經顯得你幾唔專業啦波仔

波仔節目度唔係講過佢本身建議互投，但係佢啲隊員ban咗個建議咩

Btw梓豪我愛你啊

Andrew佢一句說話令人睇清咗佢嘅人品
本身覺得佢都還好 唱歌都ok 但睇完琴晚嗰集真係不了
最撚合時係你啦 你唱嗰啲最撚啱大眾口味喇

咁佢解釋吓
點解會話人年紀細
時間成平低啲
擺明年齡歧視
唔係為andrew洗白
成組A4加因ton都仆街
起碼andrew有講覺得梓豪唱腔老土
同唔同意都係個人意見
唔係歧視

A4加因ton最仆街嘅地方喺同節目組同流合污之餘
被人揭發就攞節目效果嚟做籍口
你地都係參賽者
無權決定其他人可唔可以繼續比賽

*時間成本

第42屆十大中文金曲開始投票！
大家快啲投十大中文歌曲第70號《破鏡》、同埋最有前途新人獎2號《Mirror》、13號姜濤、17號Ian啦! 仲有造星 1 嘅 Oscar 15號涂毓麟！支持造星仔仔唔好益外人！

頂係喎
本身都覺得波仔幾好尋晚睇完就del咗follow組a4

但係因ton都關事咩？？

Agger
即係喜茶撚如果排到第一
我又唔覺得佢會黑面

再幫Derek Ho推下新歌
點解咁少人支持

好撚癲佢地呢組d唱功

鍾意Howell嘅巴絲注意：
而家逢星期日晚8點半，港台電視31播嘅《萬輻瑪利亞》，
Howell都會參演一角

好彩Jer入呢組

Jer 世界第一 我地等你solo

我由上一季dm叫佢加油
到今季佢都係已讀不回我
但希望你睇到知道我有幾支持你！！！

波仔你食屎啦 明明自己岩岩先二十歲生日

因ton成日sell兄弟情
上年三兄弟carry足成季 去埋美國
佢嗰好兄弟lokman都喺A組啦
一出嗰濕鳩投票 佢都立即成組互投
唔會害到任何人

Stanley 都會講吓呀 覺得佢講得好好
唔係一定要個個人出聲反對嗰投票機制
而係因ton明知自己A3唔跟隊
其實會出事 又唔喺小組或者黑房開吓聲
我相信佢如果有反對過
濕鳩節目組咁鍾意分化 一定會播
因ton成日sell兄弟情
但見到分化 bullying 又唔出聲
佢啲兄弟情 同lokman一比
真係笑而不語

Boris依家仲要攞同梓豪熟嚟做藉口
其實仲顯得佢虛偽
當人朋友 然後背後插人一刀
做乜撚嘢朋友呀
好撚假

Sor 打錯 因ton係A4

揀梓豪班撚樣真係寧願佢哋話策略問題
圍內傾好咗投一個人
訪問唔講好兜直接講對唔住
我觀感都仲會舒服啲

成班柒頭覺得偽韓抖音先入流都on9，而家就係要選本土偶像呀，況且揀唱廣東歌嘅仔仔唔多，梓豪係清泉囉唔該

上季嘅兄弟情真係互相幫助 大家一齊變好
今季就一邊稱兄道弟 一邊喺背後插人一刀

上年都有互投
但係投完唔會因爲嗰結果foul人
純粹係有問題就拎出嚟講
會大圍講返點解投咗覺得邊個唔值得入圍
投人嘅可以解釋
被人投嘅又可以澄清吓
男人嘅嘢 有唔滿意就當面講清楚
唔好搞小動作

花姐嗰濕鳩comment
話被人投嘅要諗吓係自己人緣問題
定無實力所以大家想佢走
今年只係不記名投票
無俾星二當面解釋
又唔俾機會被人投要foul嘅知道自己衰乜
好撚衰 就算想改都改唔到喇
更何況啲投票理由 係咁personal咁鳩

被人投完 但又唔知點解
嗰氣氛點會好
咁樣去傷害組員
A4嗰班19歲以上人士 自己諗吓

其實節目組係咪完全唔知點解上季會成功
係熱血係追夢係兄弟情呀
屌你
今年完全相反

好攻心計

收皮啦垃圾波仔 其他組又唔會冇得互投啦
得你哋組咁委屈呀？？？
事實得你哋咁冇人性去配合節目效果囉！

時間成本呢句說話人哋渣鎗迫撚你講呀？點屈你呀Boris heartgrey JJ Andrew!快撚d出局，你哋永遠唔會有觀眾緣

唔expect 專業會配得上佢

越講越覺得花姐on9
咪撚再做經理人呀佢

根本成班都係仆街仔又唔認
扮到好委屈
a4全組都好肉酸

呢個係30強？唔撚係東坡yeah同George 都入到 ian入唔到啊

契仔入唔到？
抵撚死呀

快啲出局唔該 特別係Boris

都唔撚係個抖音KOL入啊

投契仔有乜用？
契仔撚有前途呀？

契仔入倒呀 係因ton ak tiger唔見左

屌你老母臭閪 劇透唔撚識4重加密？

但其實淨講實力JJ唱歌跳舞都唔錯
係48強都算頭10啦
仲有Andrew唱歌其實幾好聽

Mon post啊

屌 戲透加密啦仆街
仲有咪撚再quote戲透叫人唔好講

我都覺⋯

叫viutv 播下啲波，叫佢做旁述

成隊a4 得heartgrey個意見比較正常
呢條Andrew 真係聽到佢呢句即刻想屌9佢
一句說話睇清佢咩人，仲衰過Boris

Stanley反對果下有一瞬間覺得佢幾好
佢亦講得好有道理，mirror根本唔識星2仔咁點投

波仔你仲係唔明
就算你一開始話想同組互投
但你最後都係投咗梓豪
你揀得呢條路就預咗俾人鬧
不過本身你有實力嘅話就唔會俾人鬧到咁嘅
你班人搞到我哋無得睇梓豪呀

我知唔關事都但好想吹捧下193 好正

屌你+block

咁一齊吹奏埋LU得唔得

其實我唔憎boris投梓豪
但一個咁後生既人話另一個追夢後生仔有大把時間
真係好仆街

好正

呀Lu真心值得大家關注 俾個機會佢得唔得

佢求其搵藉口啦
而家又話同人好fd

溫馨提示：
第42屆十大中文金曲開始投票！
大家快啲投十大中文歌曲第70號《破鏡》、同埋最有前途新人獎2號《Mirror》、13號姜濤、17號Ian啦！仲有造星 1 嘅 Oscar 15號涂毓麟！支持造星仔仔唔好益外人！

lulu

點解其他三組都互投
係得你地A4咁獨特呀
你地組人 如果對自己有信心
就算成個A組最終真係輸咗
(假設啫 我唔知今round結果)
都應該唔駛怕火火會foul你地
A4而家係先下手為強
有機會就整死一個人先
全部人都係參賽者
無資格foul人架
A1 A2 A3 都明
係你班19歲以上嘅A4 唔明
人地今年嚟比個賽啫
駛唔駛咁樣恰人呀
仲有 佢地咁樣亦影響到A3
好撚無自信同自私 以做低其他人做目標

Boris就特別講佢
因為佢年齡歧視細過佢嘅人
我都知 依家哩個社會
年輕就係原罪
日常生活睇到夠喇
唔撚駛睇嗰電視都要睇 後生啲就被人撚
最搞笑係Boris 只係大人地一年
已經老seafood上身

A4會唔會同梓豪道歉呀
恰完人 仲講到自己好啱
完全唔覺得自己做嘅有問題
只係識出post扮慘
覆人message就咁撚勇
好撚假呀

梓豪b都好正

估唔到
足球員未必咁講政治

良心呀屌你老母 剩係日撚日練舞練歌把撚
都唔會紅架啦廢柴
聽日仲有無香港都唔知呀 repost文宣睇新聞都做唔到
星你老母臭閪啦

利申 follow咗幾個mirror 見佢地都有關注下

黃到發光嘅lulu
佢係ig live同story已經唱左幾次榮光同自游

然後boris又會話我都有repost，係你地選擇睇唔到

大家記住投票比error - 我們不碎
真正本土男團

一定會

梓豪深黃

佢之前開LIVE都有屌柒777同唱肥媽有話兒

邊忽政治 黑警係香港人嘅仇人

係良知
係人性

講兩講又多咗幾個老婆

諗起之後冇得睇就嬲

去球場睇佢

本身無追開 多謝你話我知

viutv唔係咁識貨咁都由佢走呀嘛，拿拿聲立咗先，手快有手慢無

高質feel到佢係真心

Viu鍾意抖音仔就唔好扮黃

不得了

viu唔要本土仔仔要抖音仔偽韓仔垃撚圾

口裡說不，但次次最後都俾炎症入返嚟繼續比賽

冇炎症大家點會推得咁快
就好似星座撚咁
越屌就出現越多
反而比人讚既冇人理

但我屌唔落Lu 點樣可以令佢存在感高啲

星座撚進步好大，希望大家唔好當睇唔到

剩係唔開tg gp呢點已經好高質

比鴨嘴獸出到道就死啦 eq咁低 俾人講兩句就講粗口 又唔反省下自己 正垃圾 死翻去拍youtube啦mk獸

希望佢企硬唔開
花多啲心機拍下youtube開下live仲好

呢行願意發聲既人已經唔多
大家可唔可以留意多啲佢

收鳩皮啦假撚波

Agger

阿lu 真心勁正
聽過佢唱願榮光
真兄弟

右邊條女淫到

連封面都7都咁 點搞
表情管理可唔可以搵人搞搞佢 有私人化妝師都搞唔掂

呢個時勢係香港仲玩抖音 我就粉唔落 仲要睇到好尷
不如翻大陸繼續做抖音網紅啦

炎症個樣真係好撚八婆+屙屎唔出咁

見到2CIRCLE IG同小占去左旅行
唔通..

Derek twitter 係乜

ViuTV選秀節目《全民造星II》昨日舉行新一輪錄影，9名MIRROR成員與21名參賽者將會決一高下，選出最終10強。3名星級導師陳潔靈、火火和郭偉亮談到比賽，他們之間就充滿競爭的意味。暫時佔優的B組導師陳潔靈，不否認專招攬靚仔參賽者；有傳劉美君因撐警事件而於節目消失，陳潔靈承認頂替劉美君擔任導師，會否小心言論？她說：「我向來很低調，會有智慧地處理人生問題。」

問有否信心贏師弟？Lokman稱MIRROR最多只會進入「專業大獎」的10強，不用爭獎。

9名MIRROR成員與21名參賽者將會決一高下 姐係30強有9個係MIRROR?
「專業大獎」的10強????

點解呢隻支那仔可以咁撚樣衰走去參加造星
邊撚到黎既勇氣呀
愈黎愈似蛇精男咁 再望埋佢條孖潤腸

唔Quotey上面
炎症真係好撚樣衰 唔想見到佢副整容失敗既撚樣

好快唔洗再見到佢

燥到字都串錯廿

咁快選十強

花姐其實係唔係好唔想搞造星3所以搞撚到造星2啲制度咁啊唔該你真係睇下啲民意作出回應啦
乜撚野垃圾波同炎症咁都可以繼續玩
又搞埋晒啲唔公平既投票
收視唔係咁樣谷㗎

多謝晒

Derek真巴打
8月開始twitter英文文宣
好俾心機
好欣賞佢

快啲支持吓佢隻新歌
佢ig有link

即係收咗皮

最撚唔明係呢條八婆樣又柒 唱又難聽 自大撚 咁多黑歷史但竟然有fans

真兄弟
特登去loop佢首新歌多幾次
A4組19歲以上嘅Heartgrey 同andrew 首改編歌
出咗6日有超過1,100 views
Derek首原創歌
出咗一日暫時係600 views
大家多多支持derek呀

Derek 首新歌嘅link

發夢(好似)見過佢地
仲有TingHo

可能真係敢言既都無得玩

我持平咁樣講 歡迎大家屌我或者討論 我本身都唔係特別鍾意波仔 係呢個節目先開始留意佢 有睇下佢ig 我唔係幫佢洗白 但係我覺得大家真係冇必要當佢係殺父仇人咁 呢一集我有睇 裏面有好清楚提到波仔係想互投 試問佢點會覺得自己有資格投人票 但係個遊戲就係咁樣 咁點解本身想互相投票 但係佢最後投左其他人 點解？
我相信如果大家唔係盲目討厭嘅話 係明眼人嘅會睇得出 戴頭盔我都係純理性分析A4組入面 波仔一定係食物鏈入面最低層 呢樣野我相信大家唔反對 當佢想互投 但其他人唔想 佢就自然冇選擇 即使有 佢都唔敢逆隊友意 所以結果就咁 只能怪佢冇主見冇膽量
完

其實根本唔係邊個自私唔自私 而係根本睇人
如果將波仔同梓豪個角色調轉 大家一定會拍手叫好
係咪講事實先

果個Oscar Tong 有份寫過pubg同Apex 外掛
要投既人自行決定

支持
點解佢會被foul 好撚唔公平啊

但波仔個實力大家都有目共睹啦下話
佢唔係靠eye catching idol走撚咗十世啦

我知連登好多Derek死忠 我會預左咁講會俾人話
3個導師唔揀佢 我覺得有幾句講得好岩
「個人又好多冤屈好多憤怒 好多野想表達 表演時經常wear埋塊臉 我就唔想睇」
幾次睇derek既表演都覺得 嘩好唱得！
但久而久之 每次睇佢表演都心好攰
其實佢笑下幾好

點解Viu 個FB可以劇透自爆30強姐on9

mirror 9個係度即係星二21爭10差唔多2爭1

條魚同個斗陰仔仲係度

今年嗰班真心好cam

我同意波仔係想互投但佢係成組最冇say既人所以冇咁做 我都唔會再針對佢 相反A4既Andrew heartgrey jj 真係好串囉 雖然理解波仔 但我都係唔會再支持A4
利申造星2最鐘意梓豪

希望佢可以好似英雄輝咁做大港腳

同意絲打
啲post都有講 波仔有提過想互投
最後無成事啫
依家都係成組俾人話
波仔特別提到
梓豪細個 所以投佢走
話人地時間成本低啲 年齡歧視
你真係被逼投 都講過好啲嘅原因啦
波仔只係覺得自己因為投票俾人鬧
佢就避開唔解釋
點解年齡歧視細過佢嘅參賽者
佢唔好再spin 喇

啱呀 我覺得無論咩身份
大家都一樣係香港人
唔可以用有約在身做藉口
幾多人無咗份工 無埋條命
佢地唔洗搵錢開飯咩 佢地無夢想咩
有影響力嘅反而唔發聲 係咩邏輯 對所有藝人 KOL都係

佢真心值得人吹捧
好希望佢以後可以有人欣賞 可以繼續追夢
無咗5年青春都仲堅持緊
咁渴求嘅佢反而唔怕咩敏感言論照發聲

利申 我知我可能hard sell到似佢本人或者佢朋友
但其實我只係由今屆開始留意佢 而追晒佢fb ig post 睇佢以前嘅野

劇透睇左好唔開心
應留無留 應走就....

有冇炎症劇透睇下
想知佢幾時走

首先我覺得選曲係會影響佢個表情嘅
即使撇除選曲問題
我覺得導師如果覺得表情呢樣野
係難練過跳舞唱歌
咁我咪當佢地岩

雖則Derek跳唱rap每一樣都唔係最top嘅人
但我覺得佢每樣野都已經above晒average啦
真係好全面
表演亦feel到團火
樣就雖然比火火狂插
但我覺得佢樣其實幾有觀眾緣
姐係大家至少唔會因爲佢個樣而討厭佢果隻

所以我覺得佢唔值得喺果一刻被foul
希望佢搵到一條更好嘅路

觀眾緣好重要
入炎症嗰吓我大叫癲撚咗

Joox其實都有劇透 但嗰陣好似得41人有放唱歌片
所以我真係無諗過竟然係炎症而唔係derek

乜波仔都知難受係點架咩
咁當初拍片share點樣破人處又有冇理過人感受？
同隻狗公一齊揀sp又有冇尊重過人？
幫口個d唔好扮晒持平
而家鬧佢係因為本身佢就係仆街仔
呢樣野係冇屈佢
隊友投梓豪佢就一定要投架咩？仲用年齡做理由
你自己弱智定當人弱智？

又係吹奏梓豪嘅時候

b組跳舞嗰時花姐仲要跟住跳懶可愛咁

黑狗同個姜糖咩事

花姐會睇民意就唔會搞到mirror 咁啦
唔理民意都算 仲要串話依個係真人show
但你個垃圾真人show最多劇本

覺得frankie like數可以有第八純粹靠樣

係Brian Yuen IG post 度留言話佢似山並先生同Ozil結果俾佢block咗 小氣鬼 難成大器

似山並先生咩？？？

完全一樣

最蠢嘅對應方法

我自己唔反對佢搞MIRROR
講真呢一年MIRROR都唔係好成功
咪最多識姜濤, IAN, Anson kok, lokman, jeremy, 呢幾個算係高啲出鏡率
其他真係好少出鏡率
MIRRORGO個節目, 又唔好笑又成日玩D核突野,
我睇左幾集頂唔順
本身上年狂追全民造星, 之後見佢地無乜突破都無追
而家佢地落返黎全民造星2, 反而對佢地多返興趣

想知mirror 入面有邊啲有邊啲無，之前無follow 得咁貼

其實呢個都只係（佢覺得）比較得體唔hurt人嘅講法啫
唔通話我唔鐘意你/覺得你廢咁咩

痴線，堅似

睇下有無其他人出嚟補充。
如果其他人無，會有小小失望，話哂佢地做到星都係靠本地fans 支持。

喜茶撚都叫有

連登最憎嘅因ton同星座撚其實好多
有幾個咪出吓黑圖當講咗

即刻無咁憎佢地
想知Frankie 有無

咪話咗唔肯定 鬼記得咁多咩

噢，咁即係frankie 無

嗰次冇发啫唔代表藍嘅，我冇follow frankie得咁緊唔係好知但係我知冇发口罩圖嘅大表哥都好黃㗎

點解宜加連登連殘體字都有

係，做乜鳩
唔係話佢藍，係希望佢表態撐呢樣嘢姐
無香港嘅fans 支持，佢會出到道同有嘢撈？

殘體仲有用蝗語
無po就無po
乜撚野冇发

講乜鳩呀 垃圾殘體

追返星期五嗰集
其實花姐真係好賤
上次係mirror表演前整排行榜
今次又係星2比賽前要投票foul邊個走 仲公開埋個結果
你知唔知咁樣會好影響人表現架
投嗰時就係度話「係呀 呢個節目就係唔公平架喇」
投完又扮哂野安慰人，正宗貓哭老鼠假慈悲
收皮啦你 第一次見人將個節目嘅唔公平可以聲大大擺上枱面，講到唔公平好合理咁
覺得梓豪俾人投完仲要第一組出，表現唔多唔少都有影響到

至於表演 ，A組嗰度覺得阿kirk過份完美主義 仲有幾日就比賽先黎話改編曲，但又無諗過人地跟唔跟到，就算你個編曲100分啲人練唔切都無用啦

不過真係咪派火火再出黎做導師害人啦
上年都仲話幾個導師一齊教，佢無料都唔多覺
今屆仲要得佢一個做導師？佢教到參賽者啲咩？
完全覺得A組係放任形態，無得到導師嘅任何幫助
入火火嗰組嘅參賽者真係好慘

反而C組eric kwok上年都無乜點理參賽者，今屆係電視睇到又覺得佢算係幫參賽者幫最多
出浴個idea係怪咗啲，好劉美君feel
但係2 circle出黎嗰時真係好正，完全係偶像feel，唔記得佢係著住件浴袍

我諗eric 淨係比咗沖涼呢個idea, 因為見佢地得返一星期都乜都未諗好。之後嘅嘢應該佢地自己諗出嚟

都冇點作到回應 都拍好晒

就係淨係俾個idea都幫咗最多咁
其他好似無乜俾意見
不過可能因為淨係第一輪，仲未睇到其他啦

ansonlo好有型mirror最突出
仲有幾個有拍娛樂風雲都好入屋
一定唔只係講嗰幾個

你到底有幾鍾意佢 起晒底咁

Derek同酒粒新歌都正

總結 jer最慘

Reflection MV最sharp係anson lo

有睇過吓佢live 聽到佢話未有打算開 無考慮開

好嘢值得分享
Lu頭號粉絲

嗰個dance version咋 MV今日先去台灣拍

心痛我jer

酒粒仔不了

大家覺得首歌點

Sor 講錯左

暫時剩係覺得隻舞走位好複雜

頂你

陳車腎一定會不負眾望咁又hea跳又走音

Old news 原來肥豐試過俾恐怖分子搞

Block埋 我另一個account垃圾

原來簽咗國藝

今季真係無咩選手比得上mirror各位成員

其實我想打ANSON LO.. 打錯左.. SO SOR

Lu同Benson 5號個show仲有位呀
大家有時間去支持下

孤陋寡聞 國藝即係咩公司

就算比你出道一樣有人批評你架啦
唔係應該大方面對架咩？一定要人地覺得你係靚仔？

個垃圾波自己最廢就真，完全理解不了佢邊忽好，自私閪

我覺得eric都冇幫
上年都係靠肥仔之嘛

純睇嗰投票嗰part嘅話，佢都無得投自己
就算佢想互投 如果佢組員死都唔肯 都無人同佢一齊互投到
所以屌佢𡁻完唱又好，表演垃圾，乜都好，我又唔會係投梓豪呢件事上面屌佢

不反了

上年eric係到綵排先話人個表演唔得
但聽日就要比賽，大佬點改

今年起碼拋完個idea佢地仲有時間諗

想繼續一齊討論就用番正體啦

話佢似山並已經唔算批評
條友玻璃心到咁唔洗旨意紅

但係八兩金紅到喎

有冇劇透炎症幾時foul

Mirror之前做評判，睇過今年班人的表現。

八兩金邊有del同blk話佢似八兩金既人
佢係自己係到忐忑咋

我明你講咩其實佢點都要投一個嫁喇 我唔gur唔係因為佢揀嘅對象係梓豪 而係佢個藉口好爛好假

More

即係整容呀?

睇皮皮ig
好似viutv有幫佢地執過造型

保錡邊有del到八兩金留言
佢自己唔開心咋

To be honest
佢的確唔係靚仔
佢唔係以為自己係啊？

舊年 個購物狂形象設計師
佢幫jeremy設計件衫幾靚

其實佢話自己忐忑嗰陣我覺得幾幽默幾有好感

話覺得無人投梓豪仲假啦
佢成組都好似夾定哂投梓豪咁

佢地件黑tee有冇得買? 很想要。

poki

而家最鍾意係佢

其實我上屆真係無乜憎人 連poki 星座撚 甚至咩迪迪仔里奧仔又醜又廢 我都無乜感覺
但今屆真係好多乞人憎嘅廢柴同垃圾

睇返全民造星上季第二集
阿JER係99強就五紅燈出左局既?

個陣佢係出左局
完左個round班導師係咁話要搵返某幾個出左局嘅人返黎
節目組妥協左撈左5個返黎
Jer係其中一個

揀表弟都唔揀阿lu

上屆99強評判得啖笑
今年雖然都有錯判但大致上正常好多

表弟今年好大進步 至於人品仲有待觀察
如果上年救lu 佢就mirror咗啦 我諗

死垃圾

我想佢紅但唔想佢入mirror
花姐唔識捧

上年果件綠衫爆炸頭傻閪 係咁問人做咩掉眼鏡掉帽

希望會有公司識欣賞LU 捧紅佢
我會俾錢買碟架 我會俾錢睇演唱會架

今年真係無上年D人馬咁突出
上年肥仔 LOKMAN 姜濤都好令人留意
今年得MC 2circle Hugo特別D

都好中意 好順眼靚仔唱歌好聽

屌
入嚟擺低張相透劇做乜尻

點解大姨媽唔黎復仇

佢之前個經理人真係好仆街
祝佢快d有報應
毀人青春同夢想，正垃圾

大姨媽又係好正
諗諗吓死魚同佢又係咁多野講 但死魚個feel真係乞人憎好多
觀眾緣真係好重要架屌 無點做星 俾你去到幾後都無用啦
暫時無聽過人講鍾意佢
反而波仔都有聽過朋友鍾意 同埋佢咁多妹妹仔fans

請尊重大家眼睛用返繁體

果然係連燈
燈到小魚入30強

5年呀
幾真心鍾意唱歌先會堅持到

次次聽ah lu唱歌都會覺得 "Oh~ I am falling in love"
雖然佢把聲無Hugo同Mike咁有爆炸力
但偏偏係ah lu先會令我心動

大姨媽有料好多

唔係好明 五年

仲有佢個笑容會令人融化 跟住佢笑

舊公司唔肯解約 打咗5年官司 零宣傳又無得出歌
只可以有限度係網絡平台生存
上年判咗myar(即係lu原本隊組合)勝訴
有出返歌 但好似...都係無乜人識
而家就好似拆咗夥 lu得返自己一個

其實係樣嘅問題

嗰經理人正仆街
阿lu原來咁慘
上年無留意佢
今年佢一出嚟已經覺得好charm

上年係sorry lu 坦白講上年唔突出
可能太多話題人物 又姜濤又肥仔又dee又lokman又龍少
我話咁隨口up都咁多個
今年就真係無乜 tank囉 班劣評如潮嘅YouTuber囉 無啦
同埋佢都係有進步嘅

聽完佢唱，我以為我過到自己但我搞唔掂，我聽完之後我胃痛

屌你老母臭閪
小熊維尼

我覺得山並先生順眼過佢

唉我晚晚都掛住佢
想佢開live但係又想早啲瞓

明明佢深夜開live想唱歌氹我地瞓
但係次次都勁搞笑
完live之後就醒曬
然後又更加掛住佢

myar啲歌好好聽
點解之前冇留意到佢地

定

2circle 其實唔撚簡單..人格有問題.. 我係佢中學師兄

原來佢係myar 阿神都係同一隊

我都係估估下 唔敢問

more 佢第2round表演好正
我而家都哼得出

佢地好fd架

5號去睇show支持下啦

但 勿相認

上年已經好鍾意佢
唔入之後忍唔住去鬧viutv
如果上年入到分組賽就好啦

所以阿神啲八卦野唔好喺阿lu個live講
嗰晚佢好尷尬
阿神又擺明好介意

好感動又好搞笑
原來lulu係怕醜仔
但係佢live果陣好好玩架

真係要多多支持佢地先得
為左夢想堅持咁耐真係唔易

details

都正常嘅
不過每次睇阿lu唱歌會覺得好sweet

可唔可以講詳細d
你剩係咁樣講一句唔知想點

Lm

今晚有得睇MC JER屈唱功爽

期待咗成個weekend

逼害梓豪 唔撚睇了

live嗰陣好好笑

其實老老實實

星二係用嚟捧mirror，心水清就明

其實唔講lu幾歲應該睇唔出啦
拍埋其他人都唔係好明顯啫

問極又唔應
我話我係李嘉誠師兄都得啦

俾啲時間佢作好個故仔先啦

上年都好多姜仔師兄師姐朋友

同埋Tank

你咁講一講
我有d覺
至少我呢個對mirror無認識的人
開始睇番mirror go

Tank 就算啦
口太大是死罪

同點相個師父好似樣

上集佢挨住eidan好得意

其實係咪得我麻麻地tank，覺得佢好扮野

收皮啦mc
揀mirror個陣搶唔到Jeremy
到最後就唯有扮撚晒嘢話哎我地都好欣賞AK
我地四個唔識跳舞 好想好似你咁砰砰砰
屌你睇到AK黑晒面仲笑笑口 係到砰乜撚
抵人唔揀你

利申 星一已經鍾意AK

咁唔通講話我地搶唔到jeremy先揀你咁咩

D偏見大到

ak心諗要我教你哋跳舞收皮啦

覺得佢真係好煩

之前發夢都見過佢同班youtuber仲有佢女朋友有出黎

tank 係咪一定會去到十強

MC 講嘢好黑人憎聽到都唔想入個組

發覺呢度有班絲打好迷mirror
經過今次投票 所以變到好憎今季d參賽者

善良jer仲要入咗去

搶唔到就唔好要求咁多
仲想人教你4個跳舞

講到咁欣賞人又唔舉牌
仲要恥笑咁砰砰砰
辛苦阿Jer入咗去

似係 foul佢應該幾大迴響
一開頭係威係勢咁 做到好似上年lokman嘅角色咁

mc好似係想要edan

點解一星期六日就咁多打手上黎洗底
屌晒你地老母臭閪仆街冚家產

打手幾多錢人工

唔可以欣賞ak同時欣賞jeremy?

同上年啲人為咗team b好憎team a一樣

人地想揀jeremy有咩問題呀
洗唔洗跪低恭候喜茶撚入隊呀

B2首歌係咪Ian改 同BTS一首歌一模一樣

支持mc
其實我覺得佢份人喺鏡頭後應該幾得意

應該係契仔改啦
我唔係好覺得其他組員有能力改

但真係改得好撚難聽

就係唔鍾意佢半帶恥笑咁砰砰砰
要人入就俾啲尊重

可以 不過揀人個陣好唔尊重囉

我覺得ok喎

私心建議其他冇乜實力嘅隊學下契仔嗰組咁
以mirror成員為核心比賽
咁樣成件事咪有可觀性
伴舞都不如嗰啲垃圾可以收一收皮
例如乜都唔得嘅炎症

邊忽有恥笑
你要明白當時AK一企喺到
就算mc未講野佢已經黑晒面
黑到成個氣氛好撚尷尬

係勁奇怪

雖然我都麻麻地
但我又覺得at least都配合到佢地想perform嘅野啦

搞到咁梗係因為大家都以為自己好有實力
如果炎症有少少自知之明都唔會搞到全post都反佢

其實我睇唔出佢邊度唔尊重
反而覺得佢真係好想ak入咁
恥笑嗰啲都係你自己諗

連mc笑住同ak講野都要俾佢話
咁唔通黑住面同ak講野先叫好咩

呢個post d fans惡撚到

唔只成個post，係成個YouTube，甚至踩埋入佢個channel

只準ak黑面 不準mc笑口

我Jer萬歲

幫波仔推下

何是餓會到技 餓會擔心摸鬼搶走利

其實有幾唔尊重？
我剩係睇到你為鬧而鬧

其實3組都災難
只係B2有啲舞睇下咁囉
5個又高高大大幾養眼咁囉

+1 本來無睇第一季全民造星
因為星二追埋星一
我記得花姐話今季winner無一百萬
係唔想太市儈
我心諗......

冇budget呀嘛

三組入面b組係幾好睇
但似係ian同佢d dancer表演
而個表演我剩係對ian有印象

k lau都唔錯嘅 話晒叫做出過道
其餘三個唱歌真係好恐怖

我都係因為2先睇番1
1 真係好撚好睇

喜茶撚黑撚哂面夠唔尊重星2啦
咁星2洗乜尊重佢

一真係好好睇
影到班仔又熱血又團結（至少睇落係）
好過今輯節目組係咁分化

但睇到B組30強真係忍唔住喊

嗰陣真係接受唔到anson lo咁快被foul
未試過追星追到咁激動
但今季都唔知做乜撚野

今晚播前先 JJ 梓豪BB
白恤衫 嗚啊

頂點解咁夾
我上年都係最鍾意anson lo
今年就係lu

我上年都好激動 team b竟然foul咁多人
而呀今晚好多女 里奧仔嗰啲就無事

呢個cap得好靚

係好撚恐怖 真心
上年好似無組恐怖到咁

無計 賽制問題

好似和味隆完全無獨唱

真 上年睇到team b B3個時喊左

頂我仲好想繼續睇梓豪
最仆街係on9花姐搞埋d垃圾投票

好開心有同好
不過阿lu我上年已經鍾意
foul佢個下我眼都凸埋
好想再睇佢著吊帶褲

今季多咗好多影花姐大頭 俾comments
又做埋上年黃心美啲花痴角色
不了

黃就要支持咩
屌你一個正常人有良知有腦既都黃架啦
而家講緊佢人品有問題呀

我上年未去到痴迷狀態
99強止步真係on9

今年真係得MC Oscar George叫後生靚仔
其他有d唔差不過好老

要珍惜

George個黑眼圈同眼袋大過我粒lin 不了

講真呢d小問題啫 化妝搞得掂啦
有d個樣真係整容都救唔到

佢啱做model多啲
等睇佢係咪有進步 表演見得人

不過MC唔夠高
同其他人做組合外型好輸蝕

唔好入組合 單飛比較好
就算入團都唔好入花蛆做經理人既團
佢完全唔識捧人

上輯好多位都好好喊
我真的受傷了喊到傻咗

呢啲有得扮嫁姐，咁樣顯得佢仲撚假

有無人同我一樣覺得第一季係好笑得㴝認真好睇，
相反第二季就on9當有趣 不停用啲drama吸引人去睇 搞是搞非。

VIUTV 我知你有mon post嫁

可唔可以變翻9:45做

10點半好夜 到依加仲係慣咗9點半開定電視等

眼瞓呀大佬

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

梓豪真係好得意

最善良既參賽者

viu睇死你堆人幾夜都照睇

viu幾時cap我地鬧花姐啲留言啫

準備畀Jer洗耳

希望今晚孖8 炎症唔好開口唱歌

阿Jer加油加油加油！

又係你喺度吹奏黑眼圈大王，噉後生就要靠化粧真係唔掂。

事實佢五官係唔錯
係個黑眼圈似吸咗毒咁

佢對眼其實咩事
點解黑眼圈可以深到咁

為左參加全民造星一年冇訓

終於有得睇
B4

多了 expedia

有冠名贊助啦喎

今日十點好多人嗌

好夜啊第二朝要返工啊

梓豪啊
姐姐心痛你啊

梓豪

心痛梓豪

今輯仲有冇得出國訓練

你地自己好好咩

A4 死仆街 夾埋逼死梓豪

仆街花姐

梓豪好慘呀
仆街A4迫害佢

梓豪 好善良
呢個比賽啲人太仆街

成班賤人

A4 死全家！

B4
MC BB
Justin
Eagle
June
柳柳

梓豪嗰種陽光弟弟嘅氣質
Boris你呢世都無啊！

蝦細路

A4根本夾埋整走梓豪

星座撚表演你老母！

投著個咁有觀眾緣嘅a4真係等畀人屌

youtube都叫表演者？？

後咩生波仔都後生啦屌

年輕是罪

Stanley 屌你老母

我地全PO都撐你呀梓豪B

但其實梓豪真係無咩實力

(雖然垃圾波都無 帶番頭盔先)

支持天籟Jer B

梓豪呀

佢上季根本連第一回合都唔應該入啦

真啊

唔係呀你好入流㗎梓豪

梓豪真性情 仲要超級黃絲 日日屌鳩黑警

diu 成班人蝦梓豪
姜濤講野夠1999 啦 上屆都無人咁樣蝦佢

oscar小背心

上年55強時都有投票喇 有咩好屌
上年姜濤比人投佢最黑人憎 後尾都係冠軍

星座又唔抵幫

收皮啦屌你老母炎症
你有撚努力過咩#[/size=6]fuck#

咩冇人蝦佢 失憶呀？

梓豪性格

patpat

好慘梓豪 點解要咁蝦佢
佢好盡力 態度又好 又有禮貌

梓豪裸背好sexy

梓豪除衫

梓豪態度好好
果然係運動員

最乞人憎係會foul咩？

但個時好明顯D人係酸姜濤
佢又on99咁唔識講野

咁因為上年投完唔撚係foul係要人檢討炸柒頭

梓豪 我愛你

屌特登剪到梓豪唔多掂咁 合理化垃圾波嗰堆投佢

梓豪唔算靚仔但幾可愛

但上年投完就算
唔洗真係foul

梓豪性格真係好好啊又好搞笑
仲要咁大隻

梓豪好乖

其實呢隊真係可以出道

兩種唔同喎

禾地港超出品咖

然後再諗起契仔

[請用不推文回覆]

梓豪ig係咩？

一開聲又嚇撚死

乜舊年投中嘅人有話要一foul即走？
你恰我老懵懂？

成team人一齊整props好正
好過睇排名投票

其實參加呢個節目好慘
根本就俾人撚狗咁撚

見到炎症就唔想睇但係又有Oscar

好矛盾

好難聽屌

梓豪個patpay

tsz_hold

好聽過炎症

好似一堆waiter臨收工抹枱

咁撚難聽仲要清唱咁款

oscar鬼魅一笑

究竟點解oscar要分入呢組

炎症最柒

梓豪BB

炎病走撚哂音喎

梓豪加油呀

清唱災難現場

講一句舊年加大字以為自己啱鳩晒
躝啦

梓豪好乖仔 又搞笑又得意

梓豪好靚仔 呢個係事實 佢唱得唔錯啵

梓豪好叻仔

炎症好撚難聽

尷尬癌

梓豪唱其實ok
好過嚴政好多

梓豪今次唱得好咗

唔知做緊咩

Oscar li好正

成team唱得最好係梓豪喎

梓豪其實唱得幾好

運動員嚟講，入到呢輪已經好好

我想睇Oscar Li 夾 Jeremy

個舞唔知點解好想笑
Pole dance變table dance咁款

梓豪>炎症

星座撚真係無星味
一街10個8個嗰d

梓豪唱得好過krik同炎症啦

點解啲質素可以同上年差咁遠，上年呢個stage B1已經玩緊精舞門喇屌

梓豪唱得唔差喎頂你個肺

梓豪BB係唱歌同門面擔當來架
點會冇作用

梓豪呢次唱得最好喎
好夠力

梓豪做得好好

炎症係好撚難聽

但都係唔知做乜尻

就係為咗想人睇撚狗

梓豪已經係入面最好聽

梓豪唱得幾好喎 進步良多

梓豪唱得最好聽，好正，想奶佢背脊

梓豪原來仲話過Oscar bb

梓豪bb 比人讚

梓豪叻仔

梓豪仲唱得穩過kirk

呢組嚴政唱得最差

首歌同個舞有咩關係

冇得比啦
朋友仔

kirk同嚴政好難聽

全力追擊炎症

但A1

頂你個肺仆街a4

屌你老母喇

好大進步好叻仔吖梓豪

「張枱有咩用」

梓豪好好

梓豪性格幾似易烊千璽
兩個都好謙虛

屌你老母煮飯狗
你作句煮飯咪又係求其

好撚柒呀

星座撚都唱得好撚難聽

梓豪BB唱得幾好呀

A1好差咩

冇人識你呀炎症 叫你做朋友仔渣

wow你老母咩波仔 懶係好支持梓豪咁

垃圾波嗰組幾時仆街死

跳舞用😂😂

缺一不可！

其實係咪劇本黎
次次台後d人話唔好 評判都會話幾鍾意

梓豪我地撐你

明明梓豪兩次表演都係唱得最好
都要比節目剪到係最廢果個

agger 成班仲好意思話佢？
oscar li自己唱都難聽啦

唔好拎梓豪同個大陸仔比

講錯野比人屌就淨係識屌人老母
一般貨色 垃撚圾

今日趕唔趕得切出mc同阿jer果組架

屌攞梓豪同條大陸仔比 無撚野呀

33

梓豪今集鏡頭咁多係咪foul硬

見咁多人讚梓豪有啲滾動

無話錯你喎

喂不推文呀

見到boris個死人鼻就唔開胃

Oscar Li好好J

套衫求奇都有得講

點解viu睇唔到我地用力推梓豪

缺一不可！
有冇梓豪IG

係囉...仲要係sell唱歌都唱成咁

冇劇本咪出得切

對波好彈

梓豪可塑性好高
利申梓豪打手

星座撚組A1擺明係全部組當中最差

因為有Mirror?

全力追擊

呢次做得最好係梓豪喎
唱都係靠佢
記撚住仆街a4，實狙擊

kirk一開口 難聽到
梓豪今次唱得好好

其實個表現已經好過失戀無罪好多

因為佢一早拍好哂
無全民呢樣野發生過

成幕都係講佢

支那仔仲要出名假

梓豪其實你唔差㗎，呢度好多人支持你！！！

唔撚知，淨係知你扮老屎忽扮得好撚柒

首歌又唱唔好
隻舞又唔知有咩意思
咪彈套衫

胸肌一戰成名

等睇之後A4被其他組屌打

屌冇嘢 記錯係Edan 細貓個組

梓豪叻豬

boris收皮啦 你好撚柒樣衰啊 又衰格
梓豪好過你多多聲

梓豪好正
如果我係佢同學一定溝佢

老公講得好

呢個係新a1

上季造星我都係上星期先睇晒

呢樣真

一人一信跪求梓豪有得留
簽佢拍下節目應該幾得意

Oscar好似係話梓豪講野啫

梓豪好正呀~ 越睇越鐘意佢

好似之前有報過iron man 組foul先

梓豪今次真係唱得幾好 叻仔

Viu 乜野眼光 日日吹奏YouTuber 都唔理民意

炎症同oscar扑過野未

梓豪態度好...短時間進步快
心理質素都高頌想點
其實期待佢行遠啲,想睇佢嘅進步

ian與他的dancers

一人一信跪求踢走垃圾波

梓豪ig?

我都有呢個預感
好似d劇某個角色咁死的前奏咁

點解問得出a1好差咩
根本應該a2贏囉屌

呢team 如果foul走梓豪就on99。留炎症都唔知做乜春

Ian與他的dancers

一早走左喇 30強冇佢份

屌炎症配得上人咩

屌你老母走啦 搞鳩我Oscar

咪撚沾污Oscar bb

Ian：我跳舞應該進步咗嘅

契仔與他們的舞者 黎啦！
契仔
K Lau

係囉 其實梓豪唱歌唔算難聽
我諗有人教會好好多

K lau好撚gay

笑死

梓豪BB IG：tsz_hold

又歌手配dancers啦

佢記錯左新A1

咁都可以錯，你就咪撚咁撚有自信用大字啦柒頭皮
重睇多次啦戇鳩仔
學人聲大夾惡，屌你兩句就做死狗

又利用晒ian唱功

佢記錯新A1

契仔真係要執執個look

契仔唔hea跳已經偷笑 西面你就叻

佢一年三百六十五日都閪樣架啦

聲底音準都唔錯

死老豆樣

反了反了 班人唔錫住契仔 點贏

上輪啲眼神超正

爛面

K lau個頭

個感情

做乜個個都用大字

哇 契仔個閪樣
柯唔出屎

上次預告嘅Ian與dancers?
A1 冇剪Stanley behind the stage嘅野
Ian呢段就有 仲要唔少

可唔可以俾mcc講多啲呀
唔想聽花姐講咁多呀屌

全民搞gay
小魚
oscar
Godric
炎症
森仔
k lau
hugo
波仔

仲要衝出嚟柒

頭先件花shirt衫

想學林婷老公又無人地道氣

契仔與他的dancers們 vol.2

真 契仔

成日覺得佢同和味隆撞樣

stanley冇嘢俾人剪

Stanley 係A3
唔係順次序

Mirror go 唔舒服個樣
Keep住左成年

冇死狗 都係屌緊你老母臭西

講起個腦即刻有畫面

波仔食女架喎

契仔可唔可以唔好咁閪

佢未入行之前好好多

垃圾波有女雲西

做乜又多個大字撚

契仔長期閪面[

K lau型好多喎

加埋Jonathan

如果foul左我就唔睇了
不過已劇透左30強

我覺得呢輪係有心少剪mirror
focus響星二
但契仔就係契仔

心機boy

一人一句屌走南亞之神

邊個講蝗字心機boy

呢組成組都柒⋯⋯

其實佢個樣不嬲都係咁，想佢笑要收錢

Jeng

who?

K lau係型

契仔你瞓着未？

點解mcc可以唱到咁

講邊個 咁岩個下miss左

條友係咪有心搞事

屌笑左

期待緊jer mc個組

Woo得好難聽

dancers與伴奏

好難聽....

Ian 與他的dancers 們

救命呀

d英文好撚難聽

大家一齊follow 梓豪BB IG：tsz_hold
請善用不推文回覆

又係哩啲，大家都睇悶啦
得咁多貨炸？
我淨係見到隻癲狗死不心惜
嬲呀？有無point咬返我呀？

好難聽

唱緊乜

跳得幾好
但係唱真係......

結婚助慶表演

我都想知

好L難聽

屌你好難聽
唔怪得契仔咁閪 做伴奏

d英文

呢組做咩揀ballad唱

和味龍啲英文難撚聽到仆街，屌

K Lau

花姐集集講一樣既野 好撚煩

好少睇

d人唱得咁難聽 嚇親

唱得

佢個樣勁似馬騮

幾時有B4呀
我要洗耳

全部黑得契仔白
點會唔出

黑面話係抑鬱

集氣比viutv睇 還我梓豪 刻不容緩

真係似成班dancers伴住契仔

又係Ian&dancers

俾啲尊重啦 咪辱侮oscarli bb

係咩？！雲西同波仔一齊咗？

因為契仔囉

真係得Ian識唱

又放ian中間
果4個唱到........

ian d 英文好好多

Ian 與 dancers
咁真係好咩

條友都唔係第一次
我睇偶像屌佢就算

笑出聲 契仔仲要着白色

班dancers不如都係幫契仔伴舞啦

好......難......聽......
d 英文咩料呀

好似無粒音啱
咬字唔得

B組氣氛好融洽咁

契仔唱英文歌係幾正

Sorry成日記咗上年StanleyA1
多謝提醒

B4組救吓我

梓豪bb仲要係深黃

關咩星唔星味 係班友唱歌難聽

成隊一半人英文都講唔正

story唱成store—re——-
呢啲係乜嘢英文嚟㗎

契仔與他的dancers

Ian與他的伴舞們

啲英文咩事……

係
佢地出場成個b組都會打氣

d英文唱撚到泰文咁

隻歌保送契仔

k lau個樣好似一隻猩猩

唱泰文咁

簽佢返黎做下綜藝/體育節目講下波都好

呢組真係得身型有明顯優勢

Lokman

合唱都有人明顯走音

d英文好難聽

花姐盲撐

做乜鳩兩個項目都係ian and his dancers

好貼切

Ian d step

Ian好撚好聽

侮辱嬲得濟 調轉咗嚟打

冇契仔呢組可以三秒收皮

契仔做緊活力健康操？

契仔與他的 dancers

啲咬字

Ian 跳舞

契仔

ian 唱歌好聽喎

花姐stop la

其實唱功一般 英文又麻麻的話呢首都幾突顯缺點

係啦係啦
契仔永遠都是最好的

花姐吹奏夠未呀屌

但又真Ge
K lau都冇乜星味

花姐講夠契仔未
得啦知你係用成隊sell契仔啦

好難聽......

識玩

自選項目
英文唔掂點解仲要唱英文歌

Ian唱英文歌好聽

ian跳得好僵硬

喂呀

咁契仔個星味又真係突出過伴舞們

佢眼中只有契仔

佢好撚煩

花姐好撚煩

其實幾正

屌 笑咗

因為另外四個人都唱得難聽

幾型

邊個爆粗

花姐好撚煩 知你出晒水

好難聽真係

拾壹係咬字派

Ian係主角only其他係dancer炸 梗係格格不入

玩左一年算係咁

花姐你收皮啦
偏心到死
你再去食多幾次屎先

11中肯喎mcc

易烊千璽好屎戲
長安十二時辰成碌木咁

咁著白衫其他著黑衫緊係睇落有星味啲

其實mirror 真係星 有星味好正常
同參賽者比係無必要

正頭樣衰喇
猿人K

有點難聽

評判好make sense

契仔個樣西到

好撚煩 除左唱得比較好 仲有咩勁
表情管理又做唔好 跳舞又唔得

因為唔想直接踩佢地難聽咪捉下咬字囉

幾時到MC JER

女評判
嘩屌你評判個名都唔記住？

梗係最有星味啦 個個係你契仔喎

唔係有點啦

咪係，啲導師仲話評判主觀 唔洗讀乜撚野國際學校都識啦啲英文，咁都要幫班仔搵藉口

今輯真係剪太多花姐 多左

女評判

呢team俾ian搶晒鏡，果四件好似透明咁

佢叫咩名，真心唔知

viutv咁剪法，想我哋鬧評判？

契仔目中無人，正常嘅

個女評判講得岩喎
契仔真係獨立左出黎
唔係一夥囉

正常都唔會記得

咪係 如果mirror冇星味就有問題啦

伝說

VIUTV搬左去新廠之後睇落真係冇邵氏片場咁迫

所以咪講左係IAN&DANCER

但如果冇ian
呢組唱歌係災難級

根本就係

陸以心

如果係有編排過但人地睇唔明
咁係咪編排有問題呢？

呀～～～～～～～～

但係而家搞到要比

有mon po都知大部份人都好憎花姐
你地仲要俾佢有咁多畫面做咩事

要佢表演已經好高要求，你仲要佢記評判名，仲難過佢笑

我哋唔記得係正常，
但佢係參賽者加娛樂圈人喎

究竟邊度有星味？？？

撚觀眾

陸以心冇人識事實上搵佢做評判都9唔搭8

之前好似係柴灣，咁而家係邊??

冇星味都俾你講到有啦下呀花姐

Ian都算一齊跳左半隻舞，都唔係好獨立姐

花姐係至高無上既監制
佢話晒事

Mead

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (29)

一年都冇星味嘅話真係全部staff炒得

九龍灣

Emax

Ian話女評判
雖然我都唔知佢咩水
但如果參賽嘅都講唔出佢個名
咁就唔好講明係女評判啦
好似有啲怪

真係好柒

九展
但造星一係邵氏片場拍

係咪要到最後一節先有MC

個重心偏晒 今屆參賽者真係慘
比人搶fo 又拎比較

到而家都唔覺ian有星味囉
唱歌唔難聽但又未至於好好囉

撚足一週年

Agger 如果冇咗ian應該最突出係K，但係又變咗dancer

皮皮加油

到Frankie

孖八

九展

我都唔覺
邊忽有星味

記黎做乜尻

咩來頭

皮皮蒙面

支持皮皮